/* 
   Localizable.strings
   SilentMe

   Created by god on 12/12/09.
   Copyright 2009 __MyCompanyName__. All rights reserved.
   Traditional Chinese translated by Jerry "Bluefox" Lee
 */

"Enable" = "開啓";
"Auto Silent" = "自動靜音";
"Manual Settings" = "手動設定";
"Automatic Mode" = "自動模式";
"Manual Mode" = "手動模式";
"Silent Now" = "立即靜音";
"Starts" = "開始";
"Ends" = "結束";
"SilentProfile" = "靜音設定檔";
"Weekdays" = "工作日";
"Weekday Nights" = "工作日晚上";
"Weekend Nights" = "週末晚上";
"SilentProfile" = "靜音設定檔";
"Weekends" = "週末";
"Calender Sync" = "與行事曆同步";
"Syncs with your Calendar" = "與行事曆同步";
"SilentProfile Settings" = "靜音檔設置";

"iPhone Calender" = "iPhone 行事曆";
"Currently Disabled" = "目前關閉";
"Phone not Silent" =  "手機非靜音";
"Phone in Silent Mode" = "手機靜音中";
"Disable/Bypass Silent Switch" = "忽略手機靜音開關";
"Enable iPhone Silent Switch" = "開啟手機靜音開關";
"FixMessage" = "您將無法再使用 iPhone 的靜音開關，假如於靜音模式下切換開關，將會回復所有聲音。假如您不喜歡此功能，可以隨時修改回原設定。點選「Ok」以忽略靜音開關";
"UnfixMessage" = "此將回復手機靜音開關的功能，點選「Ok」以繼續";

"UploadMessage" = "記錄檔將包含您的行事曆、裝置資訊，假如您不希望上傳此些資訊，點選「Cancel」。假如您點選上傳記錄檔，請稍候等待上傳完成。";
"Log Upload Status" = "記錄檔上傳狀態";

"More" = "更多功能";
"Contact Us" = "聯絡我們";
"Debug" = "除錯";

"Buy" = "購買";

"RingTone" = "響鈴";
"Vibrate Alert" = "振動";
"VoiceMail Alert" = "收到新留言";
"New Mail" = "收到新郵件";
"Calender Alerts" = "行事曆提示";
"New Text Message" = "收到新訊息";
"Lock Sounds" = "鎖定聲";
"Keyboard Clicks" = "按鍵聲";
"Not Silent" = "無靜音";
"Status :" = "狀態：";
"Profile Settings" = "設定檔設定";
"Send Debug Logs" = "傳送除錯記錄檔";
"Logs sent successfully." = "記錄檔傳送成功";
"There was an issue connecting to the remote server. Please try again later." = "與伺服器連線出了問題，請稍候再試。";
"Follow Us" = "跟隨我們";
"Follow our tweets!" = "跟隨我們的 Tweets！";
"Mon" = "週一";
"Tue" = "週二";
"Wed" = "週三";
"Thu" = "週四";
"Fri" = "週五";
"Sat" = "週六";
"Sun" = "週日";


"Profile" = "設定檔";
"Everyday" = "每天";
" Enter Schedule Name Here" = " 輸入規劃名稱";
"iPhone Calendar" = "iPhone 行事曆";
" Enter Profile Name Here" = " 輸入設定檔名稱";
"Name" = "名稱";
"None" = "無";
"Done" = "完成";
"Select Repeat Days" = "選擇重復天數";

"Sunday" = "星期日";
"Monday" = "星期一";
"Tuesday" = "星期二";
"Wednesday" = "星期三";
"Thursday" = "星期四";
"Friday" = "星期五";
"Saturday" = "星期六";

"Today at" = "今天"; 
"Tomorrow at" = "明天"; 

"Select Profile" = "選擇設定檔";

"Delete" = "刪除";
"Cannot delete the profile, at least one schedule is using it" =  "無法刪除設定檔，有一個規劃正在使用該檔案";
"Delete Alert" = "刪除提示";
"Save Alert" = "儲存提示";
"New Profile" = "新設定檔";
"Cannot save profile with empty name" = "無法儲存名稱為空的設定檔";
"A profile with same name already exist, please provide another name" = "設定檔名稱重復，請重新輸入";
"Cannot save schedule with empty name" = "無法儲存名稱為空的規劃";
"New Schedule" = "新規劃";

"Cancel" = "取消";
"Repeats :" = "重復";
"Calendars" = "行事曆";
"Push Notifications" = "通知";
"Profile :" = "設定檔：";
"Profiles" = "設定檔" ;
"Usage Information" = "用量資訊";
"CalendarUsageMessage" =  "手機會在事件標示為「忙碌」的狀況下、切換為靜音模式。有些行事曆並沒有是否忙碌的選項，此時手機將會於該行事曆中所有事件皆切換為靜音狀態。假如您想要將某些事件排除於自動靜音之外，請於該事件附註欄位開頭輸「@@@」即可";

"Cannot Save an empty name" = "無法儲存，名稱為空白";
"Profile with same name already exists, please enter different name" = "設定檔名稱重復，請重新輸入";
"Active Profile :" = "使用中的設定檔：";
"Occurs in past" = "已結束";
"Create New Schedule" = "增加規劃";

//new codes

"Try AutoSilent, the cool iPhone app" = "試試看 Auto Silent （行事曆自動靜音）吧，很不賴的 iPhone 軟體";
"Refer friends and earn money!" = "推薦朋友以贏得註冊碼";
"My referral Count" = "我的推薦次數";
"Referral Statistics" = "推薦統計";
"Credits" = "製作人員";
"Sent Mail" = "傳送郵件";
"Remove Status Icon" = "關閉狀態列圖示";
"Enable Status Icon" = "開啓狀態列圖示";

"Hello, I found 'Auto Silent' app on Cydia very useful. I think you will love it too! If you are on iPhone, click here to download the app. Use the following code to buy this cool app at discounted price. Code"= "嗨，我在 Cydia 上發現<a href='http://iphonepackers.info'>「Auto Silent」</a>行事曆自動靜音，這套軟體非常好用。我猜想你也應該會喜歡這軟體。假如你也使用 iPhone，點選<a href='Cydia://package/com.iphonepackers.silentmeLite'>此處</a>以下載軟體。使用以下推薦碼購買軟體則可以獲得折扣。\n 折扣碼：";